想通了，即將要和LIHKG接軌

想通了，即將要和LIHKG接軌
註冊後要拼盡全力 出post，拿取權力。
會首先經 netvigator email進場,先拿AC。
然後一邊出post一邊拿Master (學校email)，以最快速度開分身打手。
成功奪取台主身份，我才能繼續實現夢想，理想。
(開蘿莉台，會員自貼區，引入5P文化)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管論壇各個台。
又要負責幫論壇和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入Admin。
簡直是論壇主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

3/10

幽默感依加野...

6分 幾好笑

跑咗一萬米手臂好粗

下一站金鐘…the next station is.....

痴撚線

0/10 就差唔多